其實熱狗個武肺=感冒理論係點來?

係咪由一個民俗學博士諗出來?

死亡率低咪=Flu

喺大豆侵到黎

跳唔到1cm 又點黎

青山派講的

有疫苗先係FLU

其實真係事實嚟死亡率連1%都冇...

係民俗學「博士」話醫生同微生物學家廢，話唔去驗就冇事，所以話佢弱感冒。但點知班熱狗個個戴晒口罩食美心。

牙浸話廢炎Just a flu，所以牙浸都係熱狗

你條青山派撚人識唔識計除數？

由現任美國總統

確診有5000蚊派彩

熱狗青山班人間垃圾唔衝去確診拿派彩？

just a flu

古時樹底阿伯講故

熱狗真係唔爭氣

本地呢?70歲以下人口呢？

係Trump講架喎，關熱狗咩事。

你自己計啦

小學數都唔撚識計

其實trump冇咁講過
佢有講過嘅係「need to learn to live with it, just like how we learned to live with the flu」
跟住班熱狗就神奇地以為=just a flu

但佢有講過coronavirus係kung flu

除左西流,一般流感死亡率係講緊<0.2%
盲撐都搵資料睇下啦唔該

改名Kung Flu(仲有WuFlu)其實同香港人初頭改名做武漢肺炎一樣，或者WARS，
都係想用個名直接入罪支那。

lm